**新城勁爆頒獎禮2002**的主題為「號召勁爆音樂 帶動樂壇脈搏」，於2002年12月29日頒發。

以下為得獎名單：

## 新城勁爆歌曲

  - 好心分手（[盧巧音](../Page/盧巧音.md "wikilink")）
  - 明年今日（[陳奕迅](../Page/陳奕迅.md "wikilink")）
  - 爭氣（[容祖兒](../Page/容祖兒.md "wikilink")）
  - 抱抱（[容祖兒](../Page/容祖兒.md "wikilink")）
  - 戀愛天過天（[Twins](../Page/Twins.md "wikilink")）
  - 有福氣（[陳慧琳](../Page/陳慧琳.md "wikilink")）
  - 高妹（[李克勤](../Page/李克勤.md "wikilink")）
  - 天使藍（[何韻詩](../Page/何韻詩.md "wikilink")）
  - 羅馬（[許志安](../Page/許志安.md "wikilink")）
  - 我發誓以後（[蘇永康](../Page/蘇永康.md "wikilink")）
  - I Believe（[葉文輝](../Page/葉文輝.md "wikilink")）
  - Victory（[李克勤](../Page/李克勤.md "wikilink")）
  - 愛不釋手（[李克勤](../Page/李克勤.md "wikilink")）
  - 有幾壞（[陳冠希](../Page/陳冠希.md "wikilink")）
  - 人來人往（[陳奕迅](../Page/陳奕迅.md "wikilink")）
  - 女人之苦（[許志安](../Page/許志安.md "wikilink")）
  - 上一次流淚（[鄭秀文](../Page/鄭秀文.md "wikilink")）
  - 閃靈（[楊千嬅](../Page/楊千嬅.md "wikilink")）
  - 我們的永遠（[梁詠琪](../Page/梁詠琪.md "wikilink")）
  - 天生天養（[劉德華](../Page/劉德華.md "wikilink")）
  - 傷逝（[葉倩文](../Page/葉倩文.md "wikilink")）

## 新城勁爆年度歌曲

  - 明年今日（[陳奕迅](../Page/陳奕迅.md "wikilink")）
  - 好心分手（[盧巧音](../Page/盧巧音.md "wikilink")）

## 新城勁爆K歌

  - 好心分手（[盧巧音](../Page/盧巧音.md "wikilink")）

## 新城勁爆合唱歌

  - 時光中飛舞（[陳文媛](../Page/陳文媛.md "wikilink")，[李蘢怡](../Page/李蘢怡.md "wikilink")）

## 新城勁爆創作歌手

  - [梁詠琪](../Page/梁詠琪.md "wikilink")

## 四台聯頒卓越表現大獎

  - 金：[Twins](../Page/Twins.md "wikilink")
  - 銀：[何韻詩](../Page/何韻詩.md "wikilink")
  - 銅：[陳冠希](../Page/陳冠希.md "wikilink")

## 新城勁爆男歌手（排分不分先後）

  - [李克勤](../Page/李克勤.md "wikilink")
  - [陳奕迅](../Page/陳奕迅.md "wikilink")
  - [劉德華](../Page/劉德華.md "wikilink")

## 新城勁爆女歌手（排分不分先後）

  - [容祖兒](../Page/容祖兒.md "wikilink")
  - [楊千嬅](../Page/楊千嬅.md "wikilink")
  - [梁詠琪](../Page/梁詠琪.md "wikilink")

## 新城勁爆組合

  - [Twins](../Page/Twins.md "wikilink")

## 新城全球勁爆歌手

  - [許志安](../Page/許志安.md "wikilink")
  - [陳慧琳](../Page/陳慧琳.md "wikilink")
  - [劉德華](../Page/劉德華.md "wikilink")

## 新城全球勁爆舞台

  - [陳慧琳](../Page/陳慧琳.md "wikilink")

## 新城全球勁爆歌曲

  - 傷逝（[葉倩文](../Page/葉倩文.md "wikilink")）

## 新城勁爆亞洲男歌手

  - [劉德華](../Page/劉德華.md "wikilink")

## 新城勁爆亞洲女歌手

  - [陳慧琳](../Page/陳慧琳.md "wikilink")

## 新城勁爆新登場海外歌手

  - [胡彥斌](../Page/胡彥斌.md "wikilink")
  - [吳建豪](../Page/吳建豪.md "wikilink")
  - [周渝民](../Page/周渝民.md "wikilink")

## 新城勁爆新登場組合

  - [EO2](../Page/EO2.md "wikilink")
  - [E-kids](../Page/E-kids.md "wikilink")
  - [Cookies](../Page/Cookies_\(組合\).md "wikilink")

## 新城勁爆新人王組合

  - [Shine](../Page/Shine.md "wikilink")

## 新城勁爆新登場女歌手

  - [陳見飛](../Page/陳見飛.md "wikilink")
  - [趙頌茹](../Page/趙頌茹.md "wikilink")
  - [關心妍](../Page/關心妍.md "wikilink")

## 新城勁爆女新人王

  - [鄭希怡](../Page/鄭希怡.md "wikilink")

## 新城勁爆新登場男歌手

  - [余文樂](../Page/余文樂.md "wikilink")
  - [葉文輝](../Page/葉文輝.md "wikilink")
  - [蕭正楠](../Page/蕭正楠.md "wikilink")

## 新城勁爆男新人王

  - [麥浚龍](../Page/麥浚龍.md "wikilink")

## 新城勁爆銷量大碟

  - 美麗的一天（[劉德華](../Page/劉德華.md "wikilink")）

## 新城勁爆人氣歌手

  - [Twins](../Page/Twins.md "wikilink")
  - [陳曉東](../Page/陳曉東.md "wikilink")

## 新城勁爆國語歌手

  - [任賢齊](../Page/任賢齊.md "wikilink")
  - [莫文蔚](../Page/莫文蔚.md "wikilink")
  - [F4](../Page/F4.md "wikilink")

## 新城勁爆國語歌曲

  - 愛（[莫文蔚](../Page/莫文蔚.md "wikilink")）
  - 回到過去（[周杰倫](../Page/周杰倫.md "wikilink")）
  - 流星雨（[F4](../Page/F4.md "wikilink")）

## 參閱

[Category:新城勁爆流行榜](../Category/新城勁爆流行榜.md "wikilink")